(真人真事麻煩廣傳) 垃圾電競主播買分實錄

今日我哋講呢位主角就係張圖上面箭咀指住嗰個
呢一位買分仔好出色㗎
曾經做過大專盃2017初賽嘅賽評
仲要啱啱21號先又有份講咩咩咩英雄聯盟青年電競比賽2018
你條智障仔為咗做電競買ac 仲要出嚟同人講我係白金 笑死人咩
不過你買咗個ac都冇用 最後自己輸返曬衣間變銀牌
仲要畀佢本身玩嗰個低分

買分嗰個

原本嗰個

本身都已經有其他人起facebook踢爆佢 但係最後俾FB block咗
以下開放所有證據

聽到人哋講 呢個人連學都唔返
慢慢行呢條電競路啦 買分仔
做電競做到你咁垃圾你真係返去瞓覺啦
冇能力就冇能力
唔似你畀人踢爆咗之後 仲要喺度話人哋亂作嘢

香港電競有你真係慘喇買分仔

白金都要買

買個垃圾白金唔知做乜

樓主中幾

出面識佢嘅

白金鳩打都上到 台服d人咁戇鳩

I agree with you
廢柴點打都係廢柴

傻閪 唔識打機

關我撚事

學人買分冇辦法 垃L圾

話你呀 on9

白金都要買
btw人地LCK voice cast好似都有大師

屌你老母
中學雞唔該返出去啦
考埋個DSE先上連登啦
無人識佢呀
亦都無人想知佢買唔買分呀

本身銀牌實力 乜撚都唔明仲點做主播呀

咩水？

白金正常人打一兩星期都有啦

WFC

LF2

一個智障仔冇技術要買白金

Lol 同 pubg都係中學雞先玩得落手既on9 game